條撚有16.72cm， 你答我問

得物無所用

自含到？

被人屌個陣又幾多cm?

點度0.02？連埋個套計？

喂屌你老母，家陣我問

你得唔得？

縮啦即刻

幼到好似枝針咁有撚用咩

圖呢屌你老母

比我試下

連袋底計？

無圖又喺到講

咁短

你唔問我點答呀？

要留名先得架

你係咪gay?

唔奇特我開po把撚啊

點樣啊雙性人

100%直

出嚟行講個信字

No

我問左先，你覺得你條撚長唔長

連登個個都30CM UP
你得果16.72CM 想講出黎俾人笑你鳩短?

身體髮膚受之父母啊ching

上網俾人笑有乜所謂

信你老母啦，共產黨呀你 我就講開有證有據嘅，無相就係無真相

唔係唔撚想俾你影啊安答

但NSA FBI CIA DOD
全部check 住我，我唔敢影

直徑定半徑？

你拎游標卡尺度架？

長

有冇tg 大家切磋下劍術

唔好玩啦阿希

紅外線儀器

過咗保養期未?

仲好fresh

即係100%新?

點先可以幫你含？

得16衝出黎柒

結婚之後先可以

結婚之前男女都唔得

柒下有乜所謂 又唔係係FB講
係fb話自己16真係抬唔起頭

連登仔個個30cm
番學就唔好上連登啦

咁個個30 cm咁我16.72 cm咪值得討論囉

可唔可以影出黎俾我欣賞下

追po啦奔雷手

我長連登仔1cm,你問我答

Who is 連登仔啊momo